討論完喇 可以集中818了

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

推

[民意哂冷] 香港要人 818全城發聲

機場就繼續啦

反攻機會 呢招未有人用過 大家試下Plz
讓#StandWithHK全世界遍地開花！
#StandWithHK #721 #811

818

817紅土照行?會唔會出事

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法